對唔住，一切都係我既錯，求你地原諒我

今晚係機場，唔知點解我好激動
我知各位都為左大家都好辛苦
我好想大家快D 完結呢場運動
唔想再有任何一個手足受傷
好努力咁提醒自己，要留意下有冇鬼
保護大家

突然間，有手足話搵到有鬼
我就好興奮，我地仲唔贏番一次？
我地都比你地班狗恰得耐啦
然後，我就被勝利沖昏左頭腦
好不顧一切咁想贏呢一場交
好想清除面前既障礙

正正就係呢個小勝
我完全唔記得左
我地唔係要贏一場交
我地係要贏一個家
我地係人，並唔係果班畜生
我地有良知
我地會尊重每一個人
我地要既係五大訴求
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

你地比我再一次同大家共同進退好嗎？
你地比我一齊聽到五大訴求既回應好嗎？
你地原諒我一次好嗎？

我真係好想同大家贏呢個家番泥呀
我會記住地既訴求缺一不可

兄弟爬山
我仲可唔可以做你地既兄弟？

唔會割

大佬入面大部分和理非黎，無諗住勇武，啲狗清場和理非會仆哂街，勇武唔係要保護和理非？ 唔該快啲離開機場！

個個冇裝嫁